曼聯今季英超主場得1分 得失球-8

死攬普巴

琴晚換人真係精彩

俾佢拎到1分果隊真係要反省下

垃圾車阻住曬

普巴送12碼比阿唔送比車 公平咩！！